[和平理性] 中國共產黨當年係咪唱歌唱嬴國民黨? 韓國農民同yellow vest movement係咪用愛感動世界?

係你老母呀, 係話緊你呀, 話緊你班仲未有心理準備既人
你企出黎遊行, 係因為你反送中, 你反呢個政府推惡法
但你地出完黎, 乜野都爭取唔到, 你地可以live with that, 返屋企食得落飯, 訓得落覺
咁你地一開始做咩要企出黎? 叫做細路仔舉下隻手表達意見?

人地烏克蘭有事, 你飲喜茶, 新彊有事, 你食花生, 太陽花學運, 你FB留言支持下
我記得有張圖就係同你無乜關係既人有事, 你唔理, 你既朋友有事, 你亦都唔理, 到你自己有事, 已經無人幫你。但依加, 我見到既係香港人連自己有事, 你地都唔理, 呢個係乜撚野logic? 定係你地覺得唔會燒到你地, 呢鋪燒撚死你地呀同你地講。

你地班人, 聽晚11號同我出黎出黎, 你地衝唔衝我唔知, 我無叫你衝, 我賠唔返個仔/女俾人
你地出黎物資, 通訊, 急救, 拎手機影D狗, 做乜都好, 唔該你出黎, 晚上見, 出到黎既全部都係同路人。
0
0